霍哥仲係唔係男人黎

依度全集

20:28開始
睇得出霍哥反應同表情 真係極心痛
21:16果度真係
條女當你兵炸

霍哥好男人

兩個做show姐咁認真做乜

你睇下其他
霍哥痴個身埋佢
SO林會好自然咁成個人彈開
真係有意就唔會咁啦

再睇下佢同家姐條片

霍哥做兵我睇你唔起呀
D港女咁撚閪又一堆他媽歌池就係你地依堆仆街做成
做番個男人啦

但fok gor講自己私底下勁少搵蘇霖...

明明有官方link唔share, share個唔知咩網既link,咁得意既

btw,初初sulin真係會避同抗拒fok gor既
依家唔會啦

睇佢地兩個, 已經睇到有啲反感

因為GOOGLE打關鍵字佢彈依個網比我

Sulin好花瓶feel羅。。。
So boring

佢地私底下應該無咩交集，不過一齊接job嘅時候，大家都賺多啲，咁何樂而不為呢？